{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D400381",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "규원"
    },
    "text": "\"ギュウォン\\n\n京畿道坡州市炭縣面法興里1652-473ヘイリ芸術村\\n\nカフェ/居酒屋、11:00~20:00、月、火、水、木、金休み、20席/部屋:部屋なし、建物の外壁はもちろん室内天井も鉄板でインテリアしてシャープな感じを与えるギュウォンは陶磁器工芸家のキム·ジョンボク館長が運営する場所である。1階は陶磁器工芸とカフェ,2階は展示空間となっている。 ほのかなコーヒーの香りを嗅ぎながら楽しめる空間で、週末と祝日のみオープンする。 ただし、芸術村ヘイリ祭り期間中は平日にも利用できる。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所の名前は何ですか？",
            "answer": "ギュウォンです。"
        },
        {
            "question": "この場所はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道坡州市炭縣面法興里1652-473ヘイリ芸術村にあります。"
        },
        {
            "question": "この場所の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "この場所は何曜日に休みですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日まで休みです。"
        },
        {
            "question": "この場所の席数は何席ありますか？",
            "answer": "20席あります。"
        },
        {
            "question": "この場所には部屋はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "この場所はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "建物の外壁はもちろん室内天井も鉄板でインテリアしてシャープな感じを与えるギュウォンは陶磁器工芸家のキム・ジョンボク館長が運営する場所です。"
        },
        {
            "question": "この場所の1階と2階は何に使われていますか？",
            "answer": "1階は陶磁器工芸とカフェ、2階は展示空間となっています。"
        },
        {
            "question": "この場所は何の香りが漂っていますか？",
            "answer": "ほのかなコーヒーの香りが漂っています。"
        },
        {
            "question": "この場所は週末と祝日以外にも利用できますか？",
            "answer": "芸術村ヘイリ祭り期間中は平日にも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 291
    }
}